好想知A09😍一日點過

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

打飛機每次-5分鐘先正常

有無建議

佢早洩

佢除褲都要5分鐘啦

A0邊有十分鐘咁耐

關門二分鐘，除褲五分鐘， 劣𨶙一分鐘，清理二分鐘

除褲五分鐘，殘障人士？

典解係屋企會耐d

麻友死臭雞

沖埋涼

同埋打多一次

0800-0110 比人笑係A09

黑絲

有冇麻友黑絲圖

24小時都俾人笑緊

卡勞日常

0800-0900 食早餐
0900-1000 望住麻友g再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食麻友雞
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放工，昅靚女，性幻想，上兒登吹奏麻友，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇麻友AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

黑絲摩牙

攞放大鏡一分鐘 搵J8分鐘 劣j10秒 清理50秒

黨友都攻擊，259

佢a0黨架

反麻黨

推

推waiwai做雞

講咁耐 有無waiwaig圖

1負皮

而家性幻想緊

一般

正過麻友

唔係轉食大家樂咩

CHING HO BALL

寫少左飲asahi

近期轉左食元氣

A09!!!!!!!!!

依家11點半 應該性幻想緊 係咪已經有咩構思

出左文

無人理

卡勞24小時性幻想mayu

麻友唔係性幻想對象

係性交對象

而家大快活食緊飯昅緊黑絲腳再性奶想

佢又話依家轉左食元氣

A09係大集團支持者
元氣多女昅d掛

係你地眼中女性係咪淨係用黎做愛？
可唔可以唔好再咁dirty？
我地係想支持麻友既人, 係想守護佢, 希望佢可以成功, 做到自己想做既野,
因為無論係人定係狗定係咩, 當你對住一個好純潔好PURE既女仔, 的確係好難有咩性幻想

麻友係雞

麥詩敏望住A0

A09😍性幻想思維分析

原來咁多A09分析post

話𨶙咗麻友唔係你地性幻想對象

性交對象 300蚊全套

卡勞禮拜日唔洗陪女咩 咁得閒上黎9UP

山本彩富士11樓開檔，假波閪面有煙味無服務，仲收$500,𨳒

唔係講笑 上個禮拜去洗樓個陣11樓有個真係幾正 又大波 牙su都睇到

山本彩

但係個樣99.9%似渡邊麻友

性幻想ing

佢偷底褲

佢邊會夠膽

A09

中坑日日jer住人

應該唔止J兩次

未三次囉

一日三次 頂唔頂得順牙

G

你條女雞黎架